湖北封撚左成個市先黎限！？你老母！

你點知佢有無封過武漢呀！？
就算港人回港，都要送入集中營隔離半個月！
你怕煩！？
咁唔該全部都要禁！

你點知佢有無封去過武漢呀！？
就算港人回港，都要送入集中營隔離半個月！
你怕煩！？
咁唔該全部都要禁！